（超級放負）真係會好失望

由細到大都冇話好努力堅持做過啲咩，今年加入左一個運動學會。我自問跑得唔快，體能又差，但都想試下自己係個個運動可以走幾遠。但天生嘅問題真係好難解決，而個個運動正正對呢兩樣好重要。但我一直好想話比人聽我用努力去彌補番，每次練波有早冇遲，未曾試過缺席任何一次訓練，我學左差唔多6個月嘅野，人地用左兩三個星期就做到甚至做得好過我。好似係度否定我一直做緊嘅野咁。老實講，有啲野唔係盡左力就算，好唔甘心。

十隻手指有長短 一定要運動好? 運動唔得嘅咪搵另外興趣 做到自己冇癮嘅都係冇意思